黃山兩日一夜遊建議

網上有唔少路線 但想聽下各位巴絲既經驗
有無去過既巴絲分享下

睇你往邊頭方便自己睇日出日落就得
視乎自己體力行
大多數路都係圍住個圈行

咪又係住西海/白雲 後山上前山落 vice versa

住白雲 發覺都唔平
我就體力麻麻 但日出日落都想睇埋

我體力都麻麻，但係朝早9點幾前山出發，晏晝4點幾就可以到白雲
住嘅話就住白雲床位房，好似係100蚊一個

原來要行咁耐先到白雲‼️

其實一嚟落雪，二嚟我地行得慢，同埋影相用咗好多時間

落雪
我9月去 咁應該比較好行

9月去應該 無問題
我上年10月尾去 都未有雪 係夜晚有D凍

我果時係住獅林

住價錢都係咁架啦
標間長期7-1000一晚左右
床位1XX,但你預一個月洗一次被鋪